{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "우잔도"
    },
    "text": "高興造船タウン造成事業の対象地域は一般工業地域に指定されている。ここは林野で用途が区分されている。該当地域は高興地方自治体の開発計画に含まれており、造船所および造船機材業者、背後団地を造成することが目標だ。現在までは施設物がなく、住民は居住しておらず、今後の住民居住の可能性もない。歴史的価値もなく、周辺海域は養殖場および漁労行為の場所として利用されている。特別管理海域および沿岸管理地域計画によって管理されており、地形と地質は白亜紀堆積岩で構成されている。この小さな島は潮間帯に位置しており、船舶の接近が難しい。陸上動物は確認されておらず、海洋無脊椎動物は軟体動物8種と節足動物7種で計15種が観察された。鳥類や昆虫は発見されておらず、周辺海域の植物は存在しない。牛山島周辺海域は現在、貿易港として使われている。",
    "QA": [
        {
            "question": "造船タウン造成事業の対象地域はどのように指定されていますか？",
            "answer": "対象地域は一般工業地域に指定されています。"
        },
        {
            "question": "造船タウン造成事業の目標は何ですか？",
            "answer": "目標は、造船所および造船機材業者、背後団地を造成することです。"
        },
        {
            "question": "現在の該当地域にはどのような施設物がありますか？",
            "answer": "現在までは施設物がなく、住民は居住しておらず、今後の住民居住の可能性もないです。"
        },
        {
            "question": "該当地域はどのような用途が区分されていますか？",
            "answer": "該当地域は林野で用途が区分されています。"
        },
        {
            "question": "造船タウン造成事業はどの開発計画に含まれていますか？",
            "answer": "造船タウン造成事業は高興地方自治体の開発計画に含まれています。"
        },
        {
            "question": "牛山島周辺海域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "牛山島周辺海域は特別管理海域および沿岸管理地域計画によって管理されています。"
        },
        {
            "question": "牛山島周辺海域の地形と地質はどのようになっていますか？",
            "answer": "牛山島周辺海域の地形と地質は白亜紀堆積岩で構成されています。"
        },
        {
            "question": "牛山島周辺海域で観察された陸上動物はありますか？",
            "answer": "牛山島周辺海域では陸上動物は確認されていません。"
        },
        {
            "question": "牛山島周辺海域ではどのような海洋無脊椎動物が観察されましたか？",
            "answer": "牛山島周辺海域では軟体動物8種と節足動物7種で計15種の海洋無脊椎動物が観察されました。"
        },
        {
            "question": "牛山島周辺海域にはどのような鳥類や昆虫が存在しますか？",
            "answer": "牛山島周辺海域では鳥類や昆虫は発見されていません。"
        },
        {
            "question": "牛山島周辺海域にはどのような植物が存在しますか？",
            "answer": "牛山島周辺海域には存在する植物はありません。"
        },
        {
            "question": "牛山島周辺海域は現在どのように利用されていますか？",
            "answer": "牛山島周辺海域は現在、貿易港として使われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 478
    }
}